有冇人近排貼埋耳邊聽WhatsApp Audio 成日fail

仲會出張咁嘅野
之前都冇

最撚憎人voice message

冇錯
我txt 你即係我唔想聽電話
點知你又係錄返音俾我
真係吹啤

咁聽錄音都可以係Audio嘅
唔一定係voice message

Push